Poly個邊海關其實態度好好？？？

聽講話poly手足態度好差 但係我入去個陣又唔覺wor
其實Poly海關真係真係好lun客氣
唔該 多謝 辛苦曬 唔好意思個啲出曬黎架啦bor
就快鞠曬躬咁 真係大家講到咁差咩？
究竟其實講話差個個人有冇入去架

都話喺個D狗入唔到去上連登發脾氣

Push

你唔係信連登啊？
大個仔啦

咩叫好lun客氣？

推

平行時空

無咩野

都話係分化撚老作
黑警入唔到咪嬲嬲豬囉
Cu bu 根本就冇話態度差
信既都on99
利申兩度都有送過物資